分享一件係日本七仔做收銀既小事

我細細個既志願就係去日本做牛郎既
點知去到日本鴨又做唔成(中間發生左好多事，呢D有人想知先再講)
錢又洗哂 咪唯有去七仔做住收銀先
有晚有條仔傾住電話入黎買野 仲要講廣東話既
佢唔知我識廣東話 仲一直大大聲傾食咩催情朱古力 大家出左幾多次
唉 原來又係一個死基佬
過左一陣 有條女黎埋 個男仔即刻收線
最後買左堆關東煮呀炸雞呀飯團呀同埋一盒套走
姣西遇著基佬客 佢兩個都未俾錢已經開始攬攬錫錫互摷 即係我無到咁啦
我咪諗住俾D教訓佢 用拮關東煮枝籤大大力咁係個CONDOM盒度一野桶穿哂佢
依家有少少內疚 希望佢兩個唔好因爲咁攪大個肚啦

1.5/10

嗯嗯

咁高分？

無是咁的
0/10

sp bb的故事 收銀仔篇？